鬼滅二期即將到來 大家唔好好似啲巨人狗咁亂咁劇透

鬼滅好多動畫黨
這是你們與嘎嘎的約定唷>3<

下?咩話?
哦原來將咁多招打一次就係最後一式

我講緊武狀元蘇乞兒

漫畫死剩水柱同咩柱？

炎柱死左

風 音

成面疤個條冚家剷死淨種

音柱有三個老婆
佢係忍者出身

音柱會斷手

電影版明明猗窩座正過炎柱
中二病先會鍾意大哥沒有輸
講打鬥花街篇好睇過無限列車

boss最後會變成寄生獸 差啲成為究極生命體

啱啱開始追
想問下有關漫畫
早兩日係誠品見到漫畫有23話
係咪完結咗?
想買

利申 追到動漫26集+劇場版

條女都冇撚用嘅

漫畫同動畫唔同嘅咩？！

連藍色彼岸花係乜都唔講果下過份，話佢係垃圾作品都唔過份

黑刀 嗅覺 run piece

是撚旦啦，反正都冇咩好劇透

禰豆子無戴巴

上6係兩兄妹

彌豆子好返
炭治郎左手枯咗 右眼盲咗

同左連狗舉報左了

恭喜樓主 睇到呢度既時候已經被劇透到七彩

是撚但啦，我睇完過兩個鐘已經唔記得佢講乜鳩，套嘢就係咁撚垃圾。

打無慘唔洗期待禰豆子有戲份

鬼滅有咩好透最緊要畫面靚

出埋呢季好喇
如果要第三季麻煩ufo改下劇情
花街之後向下坡走

其實無限城大戰
打上弦壹貳叄都仲係好睇

但無慘史上最柒boss就不了

加密

爛尾 垃圾作品

其實睇facebook d comment 都透撚晒

上6墜Gay

自膠墮

最尾又係變埋鬼

我講緊謝霆鋒套異靈靈異

1）藍色彼岸花無出過
2）成套野都係靠毒贏
3）火之神神樂十式同周星馳套戲咁，將之前9式加埋就係
4）想知再講

5）彌豆子點解有抗體會好返唔知
6）把刀變黑無特別用途
7）紅紋無特別用途
8）無慘得平a無招用
9）所以咩咩之呼吸招招無分別

一隻手渣6個波

鬼滅動畫既重點唔係劇情 係畫成點

仲會盲一隻眼

廢柱，隻上弦都唔係佢殺

緣一，珠世同蟲柱外其他人全部都係垃圾

劇情平平無奇, 劇透都唔過癮啦下嘛?

無慘大人

唔好再咁癡線啦

無慘成為究極生命體，克服陽光
炭治郎個孫覺醒幽之呼吸同佢打

月之呼吸 好睇